有冇巴打係雲南 (5-11/6)

6月5到11號
頭尾兩日for 交通
行程主要係
6/6 - 8/6 瀘沽湖
9/6 玉龍雪山
10/6 束河古鎮
有冇巴打人在雲南
一齊夾車慳budget

遲你差唔多一個月出發 咩都未plan